代繳DSE考試費 教育局：只限學校考生

財政預算案提出為中學文憑試(DSE)考生代繳考試費，引發「全民報考」恐慌，教育局局長楊潤雄今早(17日)出席電台節目時表示，措施會收窄到只限為學校考生代繳費用。

完了吧 如無意外

細路仔玩賓周

比錢都照去 屌你老母

多謝連登仔

照報

鼓勵市民進修？ 食屎啦

咁真係想retake多次個班自修生呢?
係咪on9?

D政策五時花六時變，班高官收咁撚多錢做乜春

前排話想retake拎返張cert 果班
又有藉口縮沙了

咁每人派一萬蚊未

淨係限中英說話唔資助或者分返年齡黎組就得啦
等D人唔好特登玩野/留比勁少少嘅人對付佢
其他科5*以上先拉curve,本身勁嘅都拎至少拎5啦,又唔會打到你得返2
加上玩野/大學生/補cert嘅屈完你機又唔會報埋jupas
根本影響唔到

教育局我屌你老母！聽完班中學雞吵完後，就只係俾學校考生免費，食屎啦。你當想考dse的自修生透明ga？

縮骨波

無撚腦, 一個月白袋幾十萬, 叫人比機會
走喇